我決定以後係cc台講波了

是咪吾歡迎先
不過我是吾會走的

體育新聞都係時事

樓主9把刀

留名關注

岩

G持樓豬

你系吾系真果個迪ching

岩你老母

飲油啦谷花音

清新波台
no粗口please

好波

笑死

進化左
系10把刀鳥

希望大家入鄉隨俗 同cc台手足食個飯 做fd子

你請?

請啦 叫埋奇狗 好掛住佢

皮狗儲緊錢買皮鞋

佢會唔會去潮流台做大哥

之前又屌tvb縮短體育新聞時間，而家波台咁多位手足彌補番

用心良苦

Ho霸道
但犯法咩屌